［英國參軍資訊］後備部隊

英軍預備役 Army Reserve
英軍預備役是一個陸軍後備部隊，前稱為Territorial Army。部隊的任務將與常規部隊無異，例如戰鬥、維和及人道工作。亦會參加與與常規部隊一樣的訓練，包括歷奇訓練，亦會獲得薪金。惟一不同的是預備役通常會有正規工作。

Army Reserve的生活
參軍之後，你將在附近地區服役，每個星期訓練一次，間中你會有一個用於練習和歷奇訓練的周末。你亦會參加一個兩星期的訓練營，也可能被要求參與任務。

Reservist的訓練
你會在黃昏及周末參與受薪的訓練，你亦需要完成你的基本訓練。這些訓練可以被另外安排以符合你的日常工作，你可以拆分單元或單次完成所有訓練。你的餘暇時間可用作進一步的訓練，這可能用上數周甚至數月，視乎你的角色、課程及你可以安排多少時間。

可以在哪裡服役?
地區預備役一般每周一次見面，亦會邀請有興趣的人士參與一段時間，看看會否加入。一般你會先找到你的部隊，再根據需要找到你的角色。如果你有特別的技能，例如醫護及網路專家，你可以加入國家單位。因為你需要(並願意)通勤，他們一般不期望每周都會與你見面。

會佔用多少時間?
這取決於你，訓練很彈性而且可以符合你的日常生活。大部分工作將要求你參與一年27日的訓練(包括每周的訓練)。如果你加入特殊部隊，可能只需19日。如果你希望賺取你的年終花紅，你需要滿足部隊的訓練日數要求。

薪金
你的日薪與常規部隊無異，你也會享受額外的稅務減免。你也會加入軍隊的退休金計劃。

Career Centre – Army Reserve 入面有甚麼工作
包括Human Resources, Finance, Legal, Education, Medical, 空軍, 裝甲旅, 砲兵, 步兵, 情報部隊, 通訊兵, Supply Chain Operative, 音樂, 工程

預備役士兵
限制：17歲9個月至43歲

預備役軍官
限制：17歲9個月至43歲
訓練：
Module A&B: 每個單元可以七個周末，或兩周在桑德赫斯特皇家軍事學院完成
Module C: 桑德赫斯特皇家軍事學院兩周訓練
Module D: 桑德赫斯特皇家軍事學院兩周的管理及指揮學習
你會在桑德赫斯特皇家軍事學院受訓
薪金：
少尉Second Lieutenant: £83.95 per day
中尉Lieutenant: £86.90 per day
上尉Captain: £107.58 per day

Lead First
Full-time 十二個月的計劃，八周訓練於桑德赫斯特皇家軍事學院。完成後可以在Army Reserve以officer身份服役

Why

英軍之前見人話 要係英國住幾年先?

遲d用bno過去嘅人佢地收唔收

要啲港燦做咩 東亞病夫

BNO可以join

英國移民專題｜英國參軍軍官年薪達54萬 投考港人：武裝自己才有出路

當年華藉英軍假假地都以一敵五打世界第二強嘅日軍
仲將人哋個計劃時間拖長咗倍

你係廢材啫，唔好以為其他人同你一樣

留名

有人話2年幾前報咗army,navy,到依家都未過到vetting

army等人用係事實
bno申請army要住3年先(as of now)都係事實

冇BNO
但係依家喺英國讀書
應該無得加入

應該要入咗籍先

唔知Reserve Force要求具體同常規有咩分別

真係有興趣咪報咗先算 唔好理BNO得唔得

等人用又要等3年好似好矛盾

二戰時期日軍世界第2強

唔通搵三和大神來做

可能個 recruit 未聽個BNO ，直接當你英藉

連登有個BC當緊兵 都係等佢上水答問題
2018 Bno 有個group 係當兵 有人去到過曬體測 但過唔到vetting
蘋果動之前訪問有個Bno 入既只係儀仗隊 而且佢住夠五年
暫時未聽過Bno 未夠居住年期入到伍

咪當比自己操野同學英文，始終係軍隊

見到個blog講做Army Reserve

有可能同常規軍唔同
其實可以照報先

人哋個官網有寫明

I'M A BRITISH CITIZEN
As a British Citizen, British Overseas Territory Citizen, British Overseas Citizen, British Subject, British National (Overseas) citizen and British Protect Person, you're able to apply to join the Army.

Intelligence Corps好似IT人會幾有優勢

3年其實好似唔係明文規定嚟

怕到時體能下降……3字頭啦

對marine有性趣，係咪會極chur?

做Army Reserve唔洗咁高體能

同infantry比我諗一定好唔同嘅

唔係話唔洗操

不過人哋43歲都會收就唔洗驚呢驚路

去到做gym跑步，有recruitment就試下報

支那01都有報英國加軍費，可能到時唔洗3年都收：

唔一定係準戰鬥人員既 可以係技術人員 RAF都有請廚師 一樣要受軍事訓練

過去唯一目的係想學習軍事知識同建立軍備網絡，如果做文職無似無晒意思

Boris Johnson on UK Armed Forces

文職都有軍事訓練

而且有啲位例如你做supply chain做procurement,你會知道邊度有得買，價錢，常用型號
例如你做維修，先知點整啲戰車、裝甲車
例如你入情報部隊，先知軍隊係點管理情報

講到尾，同返工，都係睇你擺幾多心去學
識揸槍去槍會都有得學，打仗唔係淨係有把槍就得

係咪可以入21 SAS regiment ？

你報下咪知

想入美軍多D

幾多歲就要退伍

好似係60

首先，你要係美國人

等避風港法案

喺隔離post見到有個app叫100% Army Fit 可以幫大家為參軍做定體能訓練

操好體能，練好英文，熟讀軍事歷史
就算最後入唔到Army,都對你既個人成長好有用

如果冇bno 靠bno household嘅bno visa係咪唔得

建議你哋自己親身去試，講你哋又唔信。
講真，成功咗我都鄧你哋開心。

沒錯
起碼要學到用狙擊槍
點50 一公里外狙殺

學習槍戰
狙擊手長距離槍戰

54 萬真係有啲少....... 澳洲海軍Lieutenant first year 都有57 萬

香港士沙都高人工過佢......DKLM

仲有30% 稅

小弟而家apply 緊Royal Australian Navy (你問我答）

幫你pin

我諗嗰邊第一個grade應該係Deputy Lieutenant

呢啲Army政策年年都有啲變化，而且印象中3年無明文規定，淨係話要British Citizen (包括BNO)，同埋只係後備役，好難實牙實齒話一定唔得

我會建議根據自己嘅情況同埋住嘅地方email佢哋/去佢哋career centre度問下
話唔定有啲地方鬆手啲/Specialist有優待呢

43.....就快超齡

好想JOIN!

有返一定年紀嘅做reserve吧，起碼仲有正職搵到食。做全職軍人退咗役到時怕你驚搵工

有啲唔係好明，即係服役之後就係一個禮拜返一日好似返part-time咁？

佢本質上就唔係全職軍人
唔同地方都會有自己嘅單位/部隊

一般嚟講就係一個禮拜去一次，具體做啲咩就要睇你咩grade,咩role,邊個部隊

但係有時會有operations,咁到時就會當常規軍人咁去做任務（當然，和平時期呢啲機會唔多）

我覺得係睇自己嘅人生規劃，如果有興趣全職參軍就去

無嘅都建議做reservist，當係貢獻國家又好，學下軍事技能都好

即係兼職軍人
我諗好似民安隊果D咁
個個星期返去訓練
有需要就叫你出動

係香港公務員人工太離譜太高啫。

未見過有歐洲發達國家公務員高過市價咁多

中坑入唔入到??

利申:無乜做運動~

好似我咁樣
本港大學畢業, 有 BNO, 單身宅身
但係冇英國既學歷, 冇英國工作經驗
在英國會好難搵工
如果我去英國
我諗到最後都係要參軍

down 100% Army fit 開始練下
年齡唔係問題，你唔過43就得

其實參軍都有好多嘢揀
有supply chain
讀IT可以搵Cyber / Intelligence Corp.
讀Engine 又有 engineering role
就算做soldier, officer都有炮兵、陸軍、海軍、空軍揀

咪係。

你以為參加Army Reserve 係為咗入籍？

具體真係要睇你個unit有冇咁嘅位
呢樣最好send email/ 親身去問佢哋

所以手足如果可以揸f35重返亞洲

記得同所有支那豬覆桌

波蘭捷克都夠砌日軍啦

當年美軍同盟軍都擋唔住日軍，俾佢攻陷菲律賓同緬甸

波蘭捷克果啲出黎做炮灰？

基本體能點都要練下
咩位都會有少少軍事訓練

BNO + hk degree
有冇機會報倒officer

守備軍同殖民僕從軍
起碼波蘭捷克坦克勁過耀才妹咁款嘅豆豆先啦

base入面啲膳食得唔得

如果參軍, 有啲人如果單身在英國租 apartment, 仲要唔要繼續租呀?
還是同 leasing office 講要參軍, 所以退租?

呢個真係要試下先知

不過常規軍有居住三年要求
唔知Army Reserve點
入到已經好好

Army Reserve嘅話因為係兼職，所以唔影響你正常生活

全職軍人嘅話，真係要睇你做咩位，如果文職我估未必會要你住軍營

其實私心的講句
揾工時鬼佬見你參過軍/Army Reserve會加印象分
同埋鬼佬當兵之間果手足情好好，退左伇/有工作機會都會介紹番比自己當兵時的兄弟先

認同呀
可以建立人脈

btw好摸耳幫樓主私心推下文唔好用不推文嚟覆

應該咁講
軍官係要過Security check
通常嚟講要住夠3年先可以有一個有意義嘅SC
個3年就係咁嚟嘅
佢哋(話)亦都有case by case basis有啲discretion
不過唔知點運作

兵仔應該唔使

英軍唔係到30就無得入咩，突然人生又有d 希望

Warm reminder: 呢個post介紹嘅係兼職後備役

正規軍唔係35？

係
隔離愛爾蘭defence force入職好pay好多

我估五眼入面人工一定係英國最un

好似好正 平日就part time 服役咁

豬真係豬，學下軍事野，香港人就係缺乏呀

好似weekend/平日evening都可以返

人工就唔高㗎啦，不過有稅務優惠

- around 90,000 people applied to join in 2019.
- still 8,000 people short of its target strength
- only 10% of applicants make it through basic training
- more people leaving (14,880) than joining (13,520) in 2018
- (46%) were satisfied with service life.

Armed forces: 'I left because the job is boring and the pay is terrible'

篇文講嘅係Regular Army,唔係Army Reserve喎好似

係
本身想search睇下有冇人分享點考officer
但搵倒呢篇野所以post出黎當係下依家army個情況係點

呢到訪問左4個officer

Thanks a lot!!!!!!!!

如果你喺英國讀緊大學可以報UOTC做officer cadet
(唔係真係officer 只係好似去左黃埔軍校咁嘅姐 但係對於考regular/reserve officer都有幫助)
官網:

呢到有form填 但唔知係咪最update:

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

搵到個網

有無身高限制

最低148cm
做司機要158cm

btw 樓主推post好辛苦，唔好不推文啦

慣左手勢 馬上推文

join 都應該只係夠料
申請solider

35歲都可以申請

不過佢都有少少體能要求
巴打最好操定

US Citizen 去英國參軍, 會唔會影響 US Citizenship?

求其望咗兩眼，join UK army應該無問題，除非UK US打仗

thanks brother.

lm

up

幫推
想參軍好耐啦

知唔知實際人工幾多呢？係咪計hourly wage呢？

應該計日
我上網睇最低嘅全職就GBP 20.2k一年
當365日就最低GBP 55-56一日
另外有tax benefits同埋tax free bonus of GBP560一年左右

咁當然考officer就唔同啦

想同打國際線嘅海外朋友講
可唔可以幫手lobby放寬bno 當兵嘅限制？
呢個可能係香港人重過新生嘅好機會

住夠年期未？聽講一般夠三年先收

理論上BNO參軍同英國公民一樣，無限制

香港人考officer應該會好難

就好像巴基裔係香港警察 多數都係藍衣

唔知係唔係一定要住３年
但要住夠３年 應該會收大部份人皮

當你住左３年
係英國都已經穩定落來
又未必會有動力考

如果放寬定居限制
會令唔少人想加入

Agree

印象中字面上無居住限制，所以lobby嚟都無用

穩定之後可以考慮做Reserverist

疫情好轉 出入境限制少左

打算嘗試報Solider
（雖然唔夠３年 應該會reject)

加油

祝你好運

到時嘅嘢話唔埋嘅，練好啲體能可能impress到佢哋呢

一試無妨

其實都係
得97前出世先有bno
最後生嘅今年都24歲
當你今年過英國三年後都27

要廿到尾嘅人參軍的確有啲難
除非放寬比97後個班

Army reserve都係要住夠3年？

最好可以組一支類似Gurkhas嘅香港人部隊
但係我諗
佢見係香港人都會reject 申請
因為佢怕中国會派特工滲入

到今時今日
佢地都仲有Gurkhas部隊
每年都喺尼泊爾招兵